有幾多人做緊自己想做既工

返工返到好頹廢 機械式工作 無咩挑戰性亦無成功感
完全係為左錢而返

利申 文職 人工福利同事都唔錯

冇
每日行屍走肉狀態

為生存而返工

工作方面確實係我想做既野, 福利唔錯, 上司又幾好, 但同事非常仆街

鳩工鳩做，又走唔到好痛苦

一啲好啱自己做嘅嘢
但同人工唔相符

點會有工係走唔到 頂多都係唔知走去邊

講黎聽下有幾仆街

之前做office真係行屍走肉，0成就感。而家轉左做救護雖然搵唔到咩錢又忙，但都算做得幾開心。

待遇同事都唔錯仲想點
文職你想有咩挑戰

我做緊，但人工低過薪酬表

做緊司機，雖然人工麻麻，但係自己由細到大既夢想

但係岩你既工 可能你會發揮到自己所長
長遠計 可能人工會多返呢

你幾多歲轉行

lm

做緊自己夢想 啱啱起步 好感恩

25，不過讀書讀到24

其實唔係想係文職到有咩挑戰
而係想係人生到添加多少少彩色
唔想到老時遺憾自己留左係comfort zone
所以依家係想轉工 又唔知可以轉咩既矛盾

Congrats 有熱血追自己夢想係件好好既事

其實係咩動機令你由office 轉去救護

我想做文員但日常工作好少用電腦
做文員竟然要搬搬抬抬做咕哩，搬住架車仔周圍送文件

人大左，有時唔想做 為左份糧都要頂硬上

夢想工作…真係諗唔到

講得岩 社會既現實

做過地盤電燈，做過遊客區sales，做緊it 狗，冇咩想做，只有唔想做，剔除法

利申25